認真，應該稱呼中華人民共和國做後滿清

習近平叫愛新覺羅近平

連登仔做食屎狗

你改名做靖覺神衲

大東亞屠狗圈

後清，一早咁叫

後滿清出新清年

後清大陸復辟，民國東渡台灣